有冇保安巴打

學生哥 返夜更
返工玩下手機睇下片就一晚

返緊夜更工廠品

邊度搵夜更保安工

做緊12碼 屋邨 一星期返1-3日 6001day 打下機又一日
不過無乜精神